電腦喇叭問題

咁多位巴打
小弟個電腦喇叭熄左一段時間
之後開番就勁大聲 加拆聲
但開耐啲又無事 好正常
想問點解會咁
究竟出現咩問題

有無巴打識喇叭既野

軟件問題黎 driver問題

巴打可唔可以詳細小小
利申：電腦白痴

推

如果換耳筒，又有無呢個情況先？

無試過
但我諗應該無
因為我係一熄電腦
第二朝一開就會勁大聲加拆聲
係喇叭較大細聲都無用
都係勁加聲同拆聲

如果換耳筒就無事的話，咁可能係喇叭問題
試下耳筒，又或者試下個喇叭駁手機又有無問題
咁起碼知道喇叭問題定電腦問題先丫嘛
之後先對症下藥

好 我試一試先
唔該巴打
連登有愛